<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on 0xl3mon🕷</title>
    <link>https://0xl3mon.github.io/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on 0xl3mon🕷</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 14 Apr 2022 16:03:40 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://0xl3mon.github.io/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Ataques Clasicos De AD en Lan</title>
      <link>https://0xl3mon.github.io/posts/ataquesclasicosad/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Apr 2022 16:03:40 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://0xl3mon.github.io/posts/ataquesclasicosad/</guid>
      <description>La intención de este artículo mal redactado no es más que meramente educativa, no me responsabilizo del mal uso que le den. Sin embargo del lado de las compañías podrán entender como un atacante puede enumerar, reconocer y explotar protocolos comunes de autenticación para en etapas posteriores comprometer todo un dominio.
 Top Ataques comunes (AD en LAN) + Mitigaciones   Reconocimiento inicial
  Enumeración
  Smbrelay Clásico</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Phising &amp; Recon De Una Organizacion</title>
      <link>https://0xl3mon.github.io/posts/phising-recon-de-una-organizacion/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Apr 2022 20:35:12 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://0xl3mon.github.io/posts/phising-recon-de-una-organizacion/</guid>
      <description>La intención de este artículo mal redactado no es más que meramente educativa, no me responsabilizo del mal uso que le den. Sin embargo del lado de las compañías podrán entender como un atacante puede enumerar, reconocer y explotar protocolos comunes de autenticación para en etapas posteriores comprometer todo un dominio.
 Top Ataques comunes (AD en LAN) + Mitigaciones   Reconocimiento inicial
  Enumeración
  Smbrelay Clásico</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CheatSheet ActiveDirectory - CRTO Notes</title>
      <link>https://0xl3mon.github.io/posts/activedirectory-cobaltstrike-notes/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Mar 2022 17:08:50 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://0xl3mon.github.io/posts/activedirectory-cobaltstrike-notes/</guid>
      <description>Domain Enumeration Basic Domain Enumeration cmd - Domain Enumeration
ipconfig /all route print net config workstation nltest /dclist:[Domain] \  echo %LOGONSERVER% net group /domain net user /domain net user [User] /domain net config workstation net use # Listamos Recursos del equipo net view \\[Host] /all	#wmic run wmic service get name,pathname run wmic logicaldisk get caption Local Computer Enumeration
net user net user [User] net localgroup net localgroup [Administradores] whoami /user whoami /all /fo list whoami /priv #(Politica de seguridad del dominio) net accounts /domain \ Get-DomainPolicyData	Ldap Search LDAP: ldapsearch -H ldap://test.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Comó crear un blog con hugo en github?</title>
      <link>https://0xl3mon.github.io/posts/crearblog/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Mar 2022 13:17:04 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://0xl3mon.github.io/posts/crearblog/</guid>
      <description>Hola, esta publicación se saldra de la esfera de cyberseguridad pero aún asi puede ser util para quien quiera iniciar un blog sin tener que preocuparse por buscar un hosting para alojar sus recursos .
Primero comenzaremos por lo mas basico
¿Que es hugo? Hugo es un framework, generador de sitios web estáticos que esta programado en GO. Basicamente nos sirve para crear una estructura de directorios con un archivo de configuracion principal el cual modificaremos una vez que hayamos elegido y agregado un tema de diseño</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CRTO (Certified red team operator)</title>
      <link>https://0xl3mon.github.io/posts/crto/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Mar 2022 11:44:45 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://0xl3mon.github.io/posts/crto/</guid>
      <description>bienvenidos a esta nueva publicación del blog . Hoy, les daré mi reseña del CRTO (certificación de operador de equipo rojo) enfocado en Active Directory de ZeroPointSecurity
Reseña Un Breve contexto Unas pocas semanas después de haber terminado mi certificación del OSCP de offensive security me preguntaba ¿y ahora qué?, ¿cuál es el siguiente paso?&amp;hellip; no sabía en que debía enfocarme y dos de las opciones más convincentes que me sonaban eran “web” y “active directory”… entonces me decidí por Active Directory.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>OSCP Cheatsheet</title>
      <link>https://0xl3mon.github.io/posts/oscp-notes/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Mar 2022 19:07:43 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://0xl3mon.github.io/posts/oscp-notes/</guid>
      <description>Basic-Skills Linux Groups groupadd &amp;lt;groupName&amp;gt; addgroup &amp;lt;groupName&amp;gt; #(Create User) adduser &amp;lt;username&amp;gt; useradd &amp;lt;username&amp;gt; #(Añadir usuario a un grupo determinado) usermod -aG $group adduser user group usermod -a -G group user gpasswd -a grupo User -&amp;gt; Add User to a group gpasswd -d grupo User -&amp;gt; Delete User from a group Symbolik Links ln -s /opt/dirsearch/dirsearch.py /usr/bin/dirsearch ln -s -f /opt/drupwn/drupwn/usr/local/bin/drpwn Service Logs journalctl -u ssh.service --no-pager Linux Fundamentals #(Opens man pages for the specified tool)  man &amp;lt;tool&amp;gt; #(Prints the help page of the tool) &amp;lt;tool&amp;gt; h #(Searches through man pages&amp;#39; descriptions for instances of a given keyword)  apropos &amp;lt;keyword&amp;gt; #(Concatenate and print files)  cat #(Displays current username)  whoami #(Returns users identity)  id #(Sets or prints the name of the current host system)  hostname #(Prints operating system name)  uname #(Returns working directory name)  pwd #(The ifconfig utility is used to assign or view an address to a network interface and/or configure network interface parameters)  ifconfig #(Ip is a utility to show or manipulate routing, network devices, interfaces, and tunnels)  ip #(Shows network status)  netstat #(Another utility to investigate sockets)  ss #(Shows process status)  ps #(Displays who is logged in)  who #(Prints environment or sets and executes a command)  env #(Lists block devices)  lsblk #(Lists USB devices)  lsusb #(Lists opened files)  lsof #(Lists PCI devices)  lspci #(Execute command as a different user)  sudo #(The su utility requests appropriate user credentials via PAM and switches to that user ID (the default user is the superuser)) A shell is then executed)  su #(Creates a new user or update default new user information)  useradd #(Deletes a user account and related files)  userdel #(Modifies a user account)  usermod #(Adds a group to the system)  addgroup #(Removes a group from the system)  delgroup #(Changes user password)  passwd #(Install, remove and configure Debianbased packages)  dpkg #(Highlevel package management commandline utility)  apt #(Alternative to apt)  aptitude #(Install, remove and configure snap packages)  snap #(Standard package manager for Ruby)  gem #(Standard package manager for Python)  pip #(Revision control system commandline utility)  git #(Commandline based service and systemd control manager)  systemctl #(Prints a snapshot of the current processes)  ps #(Query the systemd journal)  journalctl #(Sends a signal to a process)  kill #(Puts a process into background)  bg #(Lists all processes that are running in the background)  jobs #(Puts a process into the foreground)  fg #(Commandline utility to transfer data from or to a server)  curl #(An alternative to curl that downloads files from FTP or HTTP(s) server)  wget #(Starts a Python3 web server on TCP port 8000)  python3 m http-server #(Lists the contents of a directory recursively)  tree #(Searches for files in a directory hierarchy)  find #(Updates the locale database for existing contents on the system)  updatedb #(Uses the locale database to find contents on the system)  locate #(Pager that is used to read STDOUT or files)  more #(An alternative to more with more features)  less #(Prints the first ten lines of STDOUT or a file)  head #(Prints the last ten lines of STDOUT or a file)  tail #(Sorts the contents of STDOUT or a file)  sort #(Searches for specific results that contain given patterns)  grep #(Removes sections from each line of files)  cut #(Replaces certain characters)  tr #(Commandline based utility that formats its input into multiple columns)  column #(Pattern scanning and processing language)  awk #(A stream editor for filtering and transforming text)  sed #(Prints newline, word, and byte counts for a given input)  wc #(Changes permission of a file or directory)  chmod #(Changes the owner and group of a file or directory)  chown #(change keyboard layout) localectl list-x11-keymap-layouts setxkbmap -layout es Curl-Requests #(GET request with cURL) curl http://inlanefreight.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cómo consegui el oscp de 0 a 100 en 8 meses</title>
      <link>https://0xl3mon.github.io/posts/oscp/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Mar 2022 19:03:55 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://0xl3mon.github.io/posts/oscp/</guid>
      <description>La intencion de esta &amp;ldquo;reseña&amp;rdquo; sera más que nada informativa y enviar algo de apoyo moral para quien se enfrente a esta certificacion sin tener mucho conocimiento en el campo. si yo pude tu tambien puedes
Antecedentes Comenzare diciendo que antes de mi proceso de prepararación, mi formaciòn como pentester era totalmente nula si bien conocia algo sobre redes, el area de la cyberseguridad no dejaba de ser algo totalmente desconocido para mí.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
